國唔國安法對我都冇影響 我都係有堂就上 有工就返 有黑警掟我落街就掟

冇感覺

覺得自己生存冇意義
但驚痛
有冇連還殺手可以了結我

5

真

55

每日都係起身、返工、放工、沖涼、訓覺，日日loop loop 到麻木晒